# EDITOR DE IMAGENES

Es un editor de imagenes simple con filtros basicos y algunas transformaciones con persistencia de usuario.

## Instalación

Iniciar desde el archivo index.html de manera local.

## Uso

Botones simples para insertar, guardar imagenes, el boton restablecer restable los filtros de la imagen, y el borrar sesion elmina los datos del localstorage.

La opcion del dibujado funciona de forma correcta en la version web, en movil tiene algunos problemas con el touch.

En desarrollo...

